是靚RO Royal級山梨大糖嶺桃

你地唔會買得到
唔洗問

試吓氣炸

氣炸？

炸桃好食

唔好乜都氣炸好唔好

邊度買？

冇氣炸做咩放出嚟

唔好

大糖嶺邊有分royal

邊度買

Royal級氣炸

由我評級師分

生食師

一到桃季就日日binc

去到邊都一定要食ROYAL級

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

我專機飛去山梨到採

吓 大糖嶺桃全年都當造

品桃師

我品定延的水蜜桃

唔係爆汁 拉

識食一定即採即食
溫體桃

很多汁

當造師

法國印仔真係好有錢

貧窮師

係咪要專登訂？

很鮮甜的

得我可以品嚐定的水蜜桃

有充足訓練的蜜桃臀

屌 又扯旗了

氣炸呢

要識人至得

我品她的桃

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

唔好乜都氣炸啦

是
仲要識山梨個邊既種桃達人至得

又 royal 又山梨 又大糖嶺

是

訂咗一盒 八月中到

桃都是軟桃先好食

打手師

大糖嶺
春日居

定延牌又大又軟

我日日奶

D水俾班老闆啜晒啦

得我可以吸啜

下次試吓

硬=生

桃皮微微微微皺最好食，味會濃郁啲

再亂up就把你連根拔起

有D桃個種係硬
點放佢都唔會軟

我見巴打開好多生果post
你係咪做哩行
話說 哩排好多貨返唔到香港
啲機師唔知轉機嗰類好似要隔離 所以唔飛過嚟

利申 做果欄

生果師

其實春日居只係個地方
如果要食春日居桃 都要睇等級

特秀

好想大大力撞擊佢屁股

ROYAL級

食royal級桃一定要秤吓佢先再食

桃細個先好食，味濃啲

特秀桃都有細個

大糖嶺價錢 royal 級質數
樓豬比人呃左
大糖嶺時節巳過

非

日日都royal級

就快俾香港人食哂

bin師

絕種師

桃氣師

成隻碟都是汁

一meet皮就爆汁先正

上星期食左, 要專登訂先有

當年位巴打去左邊

移民咗去日本種桃

見到個桃諗起多拉AV夢

咁快就3年

邊隻桃最好食？同埋想問桃當旺係幾耐？

你熱氣師嚟

識人師

山梨到採係who

咁和歌山呢

一宮呢？點解city super d白桃賣咁柒貴 果欄有無？

炸桃師

有無食過$75個岡山royal特秀級夢白桃啊 聽講要搵王母娘娘訂

老實講 我地行外人鬼識分 拎個黑盒放其他桃入去我地都分唔出 不過大過拳頭就真嘅

汁男獅

City super呃d有錢人買 買過幾次生果都麻麻地

Btw果欄有無話邊日去買新鮮d